一月到期，中移動自動幫我續約，想轉台有咩計

其他台Sales 請tg 我

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie